置頂！！！聽日元朗，不向惡勢力低頭

睡不著，可以點算
大家諗諗計聽日點同果班人算帳

推 訓唔著